[求救JJ]菲林機個測光壞左

本身嗰枝kit鏡半年前壞左，
就一直放左部機喺度無用到，
尋日去鴨記執左枝平鏡番黎，
裝上去見測光錶無反應以為無電，
今日就嗱嗱臨去買電換，但都無反應

有無巴打知邊到整機比較好同平

呢d 機唔值錢，買過部功能正常既都係幾舊水，整黎把撚咩.

買返部Minolta/Konica/Canon機啦,幾舊水,加adaptor可以用返支鏡,又可以食埋原廠鏡

買過部啦
一係比達叔整
整完好易又壞呢啲

買個測光錶囉

呢D機拎去達叔只會講 : 買過部啦

達叔心諗咪撚哂尻佢時間

用電話測光app 囉